咖哩丁好唔好睇？

唔好睇

諗起d咖哩唔想睇